【錘劫珠寶店】兩匪搶劫海港城珠寶店 破櫥窗奪珠寶手錶後逃去

尖沙咀海港城發生珠寶店劫案，兩名賊人以手錘打破櫥窗，搶走一批珠寶及手錶後逃去。事發晚上7時許，警方接報於尖沙咀海港城內一間珠寶店，有兩名男子打破櫥窗，奪走一批珠寶及手錶後逃去。警方正於現場調查及追查兩匪下落，損失正在點算中。

另一來源：

尖沙咀又嚟
成個海港城夜晚人多車又多，可以點走

上年9月又係用鎚扑爛櫥窗

留名今次又係蝻狗

再上年3月都有，蝻狗半年就整一單

南亞匪錘劫金至尊 7秒擸走526萬元鑽戒

今次蝻定蝗

我買蝻

是咪又係蝻狗？

黑警又淆底 過半年冇人記得就當冇事銷案

走唔走得甩好睇智商。樓主呢種只停留係人多車多而冇諗過人多車多同樣係絕佳掩護嘅人一定走唔甩。你都係準時返工

哦，查實你有冇夜晚7點幾去過海港城嗰邊啊 多人到嗰種叫逼，一堆堆蝗咁買嘢；不過睇返無記原來係太子珠寶即係近中港城嗰個位，個位都算僻。

商場入邊都夠膽死，開頭以為街鋪果D

同埋嗰段時間廣東道成條快線都好多的士狗違泊，好鬼塞；你都係留返屋企慢慢寂寞啦，21歲仔

金舖扺死的， 毫無防範意識
唔用防爆玻璃節省成本引賊入屋

剛剛睇無記，原來係太子珠寶近中港城嗰邊，不是商場入面嗰啲

海洋中心入面呀

尖沙嘴發生劫案，晚上7時許，兩名操普通話的匪徒闖入海港城太子珠寶鐘錶打劫，並用硬物扑爆近門口的飾櫃玻璃，掠去一批珠寶手錶，然後奪門而逃。警方接報大為緊張，大批警員手持盾牌到場，追緝在逃的兩名匪徒。珠寶店職員正點算損失。

警方現正封鎖現場及店外的扶手電梯調查，大批警員亦於海港城商場一帶兜截疑犯。

讀者羅小姐帶同小朋友剛巧於上址行街，原本打算入太子珠寶鐘錶睇首飾，詎料突然聽到店內傳出尖叫聲，並有約20人湧出店外躲避，未幾再傳出爆玻璃聲，隨即有兩人衝出珠寶店，並沿扶手電梯跑落下層。羅小姐驚魂未定，只見其中一名賊人戴漁夫帽，身穿深色衫，約5-10分鐘後大批警員才接報趕至。她自言是首次遇到劫案，當時感到「好驚」，見店內「好多人尖叫，湧出嚟」。

Sor 自膠咗

香港開始亂了
民不了生

搶得咁易 陸續有來囉

抵死呀

提款機係咁架啦

2邊買定離手呀

五毛話佔中果d先叫亂

呢d只係個別例子

而且好可能係美國佬攪事

Madam

遲d會唔會有人搞江詩丹頓果個位